有冇人覺得法鬥好似胡cfu

法鬥好可愛